巴絲入 男朋友打算大招去考警察

男朋友同我都係深黃 成日會食黃店 ig 貼文宣 而且又經歷過721 831 所以可以話係極黃

但因為佢讀書唔叻 以家又失業 所以佢希望考警察入去改變佢地 我信佢唔會變質 佢會做白警 但驚其他人唔接受佢 老豆老母極黃唔敢講比佢地聽 唉！！ 巴絲點算好

第一個私了你男朋友

佢話要改變 就應該入去警隊

我支持
由制度改革先係拯救香港警隊惟一方法

佢岩 但會係制度改變佢 都叫改變既

係 唔加入 根本改變唔到d咩

去咯，都需要督灰嘅

日日都開埋D垃圾 POST

你都要入去
女人靠性關係好易上位

垃圾得個天使蛋糕無天使？

尊重女性啦 男女平等嫁

男人一樣可以靠關係
乜你唔知咩 定你都暗中睇低自己女性身份

想當年都有一班想改變警隊嘅人

加入咗都係散仔一名 改變啲咩？

分手啦，仲自稱深黃

咪就係612出手最狼死嗰班人囉

popo死全家 白乜撚野

雨革個年個個都咁講 投考率創新高
之後呢？

李明逵由見習督察做到一哥
樓主男友一樣可以

你不如開post問下連兵仲有無白警先喇， 飛左條仔再開post, 包保好多連登仔圍住你

點會？進攻功能組別都得啦

藉口真係多
海關入境救護唔考
去考狗

唉，我淺黃本來，經歷721 831變左深黃，我明你

至少希望佢入到去唔好俾狗影響

其實好多白警

私了佢

我諗住做政協去改變現狀

十卜Ching

點睇微辣

個班白警黎

每日起身同訓前都要佢煲一次 721 831 片
Keep 住呢個習慣

做女人既呢d時候緊係要係背後全力支持佢決定

你兩隻傻狗扮少陣野啦

佢歷歷在目

但好現實，係狗既世界真係咁。

傻啦 入到去會被制度化 除非你係一哥

人血饅頭狗扮黃，好假

你條仔fail 左，我話既，唔請曱甴

樓主底褲極黃

佢地為左呢間野屌我

預左要斷六親
如果你條仔無依個覺悟 佢最後都係會比人同化

行古惑 仲光明正大過做狗...

14年當年入去果班冇版你哋睇咩？

退曬啦

Good，咁令佢每日都在目令佢記住個憤怒

你都戇鳩 點改變 你男朋友一入去就做一哥？

痴能線，咁多人真心讚成樓主
果然講句自己係深黃就乜都得

有咩問題？ 深黃唔會咁易變質囉

好多朋友睇完721決定加入警隊

If you can't beat them join them

如果佢咁容易比人改變
咁證明佢本身就廢

我信佢唔會做黑警

但我更信佢唔會係所謂白警

佢只會係一個等出糧 咩都唔理既豬警

等佢有一日做到權力核心, 再睇下佢為錢定係大家再算

佢會係白警囉

咁都夠 拎政府資源 再課金比612

係

深黃經過長時間洗禮 唔係咁易變質 最後 光復香港 時代革命

分手
完

正皮左

第一次正皮？

次次都正

你擔心佢變藍仲好
入去日日都被洗腦，階級觀念極重，久而久之就會變架啦

即刻分手把啦

絲打 唔洗驚d留言 得把口

讀書唔叻 咪即係未做狗既毅進仔囉
入到去班伙計帶佢賭下錢叫下雞 肯定殺香港人都做得出

最後果句好屈

你覺得會三萬人改變一個人容易啲 定一個人改變三萬人容易啲

你改名啦 影衰致命靴里拉

係 呢句食返唔洗錢

入警隊，消滅黑警
選功能組別，消滅功能組別
下次入埋共產黨啦笨

200 萬人都改變唔到林鄭啦

陳小春都黃 佢入去就係想改變中共

認真答，2014個陣有個朋友咁樣同我講過，話要去改變警隊。今時今日，佢仲做緊黑警，facebook account del埋，女朋友驚到IG都block哂啲黃朋友

得返你撐我

你條仔咁傻
未出學堂就比人洗左腦

咪撚戇鳩啦 消防年頭到年尾都請人唔去做 走去做警察 有人唔做做曱甴 認真傻的嗎

我話你聽 你根本唔使諗入去會改變到呢隊曱甴 入去得呢種可能 一係就你條仔被人排斥同欺凌 捱唔到兩年 未到passing out就quit 一係就你條仔被班曱甴洗腦 變成另一隻曱甴 唔會有第三種可能

男人可以交自己條女出去俾人玩
咁樣啲大Sir先更有成功感
比女警自己倒貼更高招

呢個個別例子

六日哥呢

入去警隊就可以改變成個黑社會制度？佢以為自己邊位？難聽講句只喺三萬入面食物鏈最底層。
知唔知警隊最講求乜？喺服從！無論上頭講啱講錯你都要服從，想請問可以改變啲乜？

自私就自私，藉口多多，咁多人死咗咁多人被失蹤自稱深黃重好意思有投考警隊念頭

比人清算比人咀咒斷六親唔好問點解，就喺因為當初無骨氣為咗份閪工

講真，入去警隊一定俾班人影響

入去有咩實際行動
開講座感化班狗？

入左去都喺聽啲老狗講嘢
佢比人叫開槍
唔開比人屌 開就比人起底搞到屋企人

如果佢做左狗比人私了
你會怪佢定怪我哋先

其實除咗狗有好多工都唔洗學歷

分手 完

我重想同你講啊絲打，個撚個學堂畢業 入到警隊知唔知第一時間喺會做乜？

喺周圍食女飛咗以前個女朋友啊！留名睇你之後上嚟訴苦

呢個堅 我上間公司有個女同事 個ex係曱甴 passing out左無耐去左轉日本返黎就話分手 因為話隻曱甴出左軌

神獸咗你男朋友先

佢入到去如果渣槍殺狗就無問題

每月拎1/3人工出黎幫手買物資ok?

分手

佢仲有其他政府工可以選擇！唔好話自己想入去由內改變，就算你做文職，將來唔打人都好，有幾深黃都好，你都係其中一個暴政工具人，你都係三萬個Condom中其中一個！都要死全家！三萬THX!

有啲人唔開膠post會死，或者失業啦

你開夠垃圾post未

太天真

佢仲係醫院

樓主男友721比人打到仆街 仲因為罷工比公司炒埋失業大半年
你地個個齋開post講好嬲冇資格批評人
點解唔識體諒下？

支持

為左錢出賣靈魂
我你男友係正宗

Ching有無聽過海關檢控黃店餐牌「石斑飯」唔放石斑，入境處拒絕Human Right Watch Kenneth Roth 入境？

2/10

深黃變深藍

佢咩事

一到學堂就會比人洗腦
就算無比人洗日日同啲藍嘅同事番工都唔開心

加你老母，加幾多清水入泥水佢係泥水，你要佢變清只有倒左佢。
拎綜援都唔好做狗，讀下啲專業質格，上網學考cert。一年後大把工

佢地唔會諗野

中左武肺

佢想試下改變 支持？

肯定去做黑警
有心做白警嘅唔會諗制度改革
而係去做臥底，做徐步高

由呢個situation已經睇得出
你男朋友所謂深黃都係敵唔過金錢
失業就去做狗

你岩！
黑社會呢d 社會毒瘤害人不淺！
一定要改變！
我都要入黑社會改變佢地！

on9

咁抵死

似係
日日都見到佢開post

日日開post因為關心香港

考散仔就想改變警隊
人唔笑狗都笑啦
等被洗腦啦

你都係快d飛撚左佢啦

佢5毛 中左唔洗可憐

唔會飛 我會信佢

其實係好事來嘅，大家正面啲啦。。。唉。。。

無所謂 你損失

女扮男

有人唔做，要做狗！一日係狗，世世代代都係狗！全家都會係狗！亦會俾香港咀咒死全家！唔好諗到咁偉大要改變啲狗啦！有無聽過狗改不了吃屎？

我就覺得得一種可能！後者

做散仔就算9數啦
做隻狗隻狗

屈左呢句野

冷靜少少 咁你呀爺呀婆係大陸落黎 你係咪都係狗先

黃絲入警隊
>同流合污
>堅守原則>短時內被炒/踎監/成為下一個冇可疑屍體

從低做起

會被反洗腦，唔好睇小呢d野

講得好！強而有力！有埋聲添啊！

我覺得深黃和深藍係會隨著時間改變或其他外在因素改變 無話一世深黃或者深藍 (智障除外) 入到去 我信個制度會迫使你改變而唔係你改變 前線個D咪又係傀儡 你改變到又如何 又或者咁講 你改變到一個 仲有千千萬萬個 除非你有能力到可以改變埋依個制度後嘅幕後兇手 如果唔係 幾乎無可能性

自欺欺人， 入到去一定成個人變曬

第一句同做狗已經唔成立。
完。

如果入到去上司叫你做防暴呢

完左啦本到時

繼續俾藉口啦

做臥底 特工係要訓練 訓練心理 意志 你貿貿然走入去只會同化 你係唔會抵受到個種壓力 長期演戲嘅壓力 食屎啦

白乜撚嘢警呀
入到去咪又係聽共匪order做嘢
你唔係以為唔聽order仲有得留係度吓嘛?
你知唔知而家已經唔係乜撚嘢見有人犯法
然後「正常」咁拉就叫白警

你知唔知非法集結暴動依d
係無民主制度既國家來講
根本就係惡法
你照聽上面order咁去所謂「正常」咁去拉依班出嚟抗爭人
其實仍然都一樣係幫緊共匪繼續獨裁
繼續打壓香港人爭取民主自由
只係無咗濫捕、濫暴、虐待、虐打、恐嚇、非禮、強姦個被捕者果part咋
咁樣係唔會因此變成係白警

真正既白警
係要倒戈
企番係香港人依一邊
對抗非法獨裁政權共匪
而唔係乜撚嘢「正常」拉就叫白警

有冇聽過social psychology既obedience?
有興趣上網search下Milgram’s Study就明
佢入到去遲早只會成為佢地既一份子

家暴開始
一巴摑落你度振夫綱

首先如果係為錢入去嘅就好容易畀人同化， 呢樣嘢一定有心理準備
如果真係有心想令啲野有改變， 你問心佢似唔似一個咁有堅定立場嘅人
如果真係好有目標係入去做啲應該做嘅嘢嘅話，其實大家都可以放心好多，起碼唔會畀人講幾句就質疑自己當初嘅信念

我一真都覺得，一個黃嘅人入去做警察，都好過深藍嘅人入去做
因為入到去黃或者可能會轉藍，又或者可能會企得硬，
但藍入到去只會變得更藍

所以我會揀前者，就算係十分一機會做對嘅事都起碼叫有機會

要有心理準備，你哋兩個條路都會好難行
睇呢度啲人留comment就知道，已經無哂獨立思考，一講狗只會屌

真正問題既源頭
唔係乜撚嘢警暴
警暴只係獨裁共匪衍生出嚟既問題
背後既獨裁共匪先係幕後主腦
就算無咗警暴
共匪一日係香港繼續獨裁
真正既問題根本係無解決到
香港仍然都會永無寧日
你明唔明

樓主比狗屌都肯

一個係唔會改變到
見住有啲黃嘅喺狗隊只係越嚟越藍

想出黎試水溫?
收皮啦

拉
想做狗咪出聲囉

五毛又出黎？

一睇username就知係假膠post

咁佢支唔支持你去做雞

畢竟黃賭毒風氣不可長

深唔深黃唔係開口一句自述，撫心自問啦

深黃想考狗隊，咁我咪唔夠黃

自稱深黃但係考差佬
有幾撚黃深照啦
不過呢樣野其實都帶出好撚多港豬嘅事實
現實好多人自稱黃但實際上只係share文宣食黃店
到現實有需要遊行(都唔撚講上前線)罷工捐錢全部唔做
一到失業冇野撈就忘記當初攬炒乜乜柒柒
最後為錢走去考政府工
(我唔歧視公務員,只係睇唔起d以失業冇錢有負擔嘅人轉陣)
最後你男朋友講得學歷低失業呢d藉口其實都考硬差佬
邊撚個當差嘅唔係因為讀唔到書驚失業
所以你男朋友想考就即管去考
只要到時做陰質野唔好扮身不由己搵藉口就得

最後屌你男朋友老母,希望佢死全家

你都係想人講 去馬啦 深黃考黑警都唔割

笑撚到我仆街
深黃喺邊？喺你哋屙嘅爛屎度？

死全家啦你地

冇事平等
有事女人

進攻警隊支持

畢業出嚟就有一支槍連reload 12粒子彈

你721 831邊撚到呀？係屋企到屈毛

咁想改變，不如加入共產黨做內鬼好過啦

點解唔選特首？

做海關口有冇得hea查?

屌其實好矛盾㗎
認真如果你入到去
你唔服從你就上唔到位
上唔到位就冇權力去改變
問題係你上位果斷期間要服從
唔服從就上唔到位
除非你有好強嘅意志力可以堅持幾廿年
服從到自己上位再改革
不過如果得嘅話 14年投考嘅
依家就唔會出嚟打啦
做人做狗自己諗啦
最重要係你服從嘅期間會俾人同化
做戲都係咁 唔係點解咁多人抽離唔到
最後如果隔幾年之後又有一場大示威
佢真係攞住支槍對住你講對唔住我係差人

留意左你好耐 日撚日開假膠post 真心有Pr味 拉

同一四年嗰班仆街有乜分別

聽唔少故
所謂堅持都係被黑化
一係守槍房
點都唔會改到警隊劣根性

希望佢做到白警🙏🙏🙏

講緊個肺呀 屌你老母

老細叫到，可以點Hea。

佢覺得自己咩料子

咁你夠生活喺香港咁腐敗嘅制度底下啦
呢個制度有冇改變到你思想先？
利申:信有白警

求其喺條街度行,入間舖, 當查咗

不如用愛去感化佢地好唔好

你都話佢讀書唔叻，即係做散仔啦，好運嘅退休升盡得3柴，柒下柒下最多得條傷心柴，唔醒目嘅比人排劑，冇運行，負責做下欄野，入去發奮升上白衫都已經好難，仲要再上就真係...

仲要萬一有機會清算黑警果時就真係磨菇喇
如果極黃唔會轉黑就會好快唔撈，不如唔好浪費時間

其實好難講 入到去學堂 一班人一齊圍威喂
唔埋堆日子好難過 洗腦教學
心理上 身體上都迫緊你

岀到嚟做嘢 上司同事老屎忽更加難

你覺得可以咪可以

14年雨革後有班人走咗去考，
一樣話想改變警隊

飛佢老母臭閪啦，
讀書又唔成都算柒數
連膊頭都無
今日佢為錢做狗
他日佢都可以為錢飛柒左你

飛完記得唔好斷絕來往啊
變佢做兵
將佢d錢左手轉右手捐鳩左佢

有個朋友個ex去左做狗
朋友一早另結新歡
日日撚狗都不知幾心涼
朋友：
「你溝唔到囡啊？
聽到我就心都涼哂」

收皮啦

從狗屎做起

你講咁柒多
都係想有人支持姐
實情係呃唔到自己
做狗就係做狗
樓主扮哂猶
其實一早決定左嫁狗隨狗
其實都只係一隻軍妓

做狗post都上到熱門
唔好話加入中共

想做狗咪做囉 不過就好撚心咪鳩講到咁清高

可以
簽投名狀直送白宮

我就信佢

入到去 價值觀一定會改變
無可能會唔變

大佬呀，唔好咁癲啦。第一，人地林奠係在上位者，名義上香港最大係佢，可以做決策，你男朋友可以喺狗隊底層做到啲咩？上頭一個order落嚟，佢唔通唔做？到時候咪又係「打份工啫，我想架」嘅心態照做，唔做又驚畀人篤，日日聽住啲狗講狗話，真係黃到金都頂唔住啦。第二，林奠後面仲有中央撐，軟硬兼施，你男朋友得你、佢家人同朋友（如果到時仲有既話），洗洗下腦仲會愈行愈遠，埋咗狗堆，想回頭是岸都只係妄想，年中見唔少。最後，唔係想話你男朋友嘅意志力或者你嘅影響力唔大，但係同掌權者比較上真係好易會動搖，未必係三幾個月，但相信唔使一年已經會變。真係唔好睇到自己咁大，有啲嘢唔係普通人做到，無間道都有得你睇。

我母親都講過同樣嘅說話，佢仲有個前提係成批都係黃嘅咁入去，但係自問我冇咁嘅心志同定力，所以無論如何都唔會考。

第一次打咁長，希望樓主真係三思，唔好為咗鬥氣而鼓勵身邊人做狗，應該仲有好多工可以揀，捱多一排啦。大家手足頂硬上。

入去改變唔到
不過起碼都有槍渣有力量 叫佢做好心理準備一換六

想當年有好多人話入去改變，到而家米又係變做港共嘅死狗

真2014後考入去嘅 總有幾件話要改變制度 最後點大家都睇到

我加入共產黨去改變現狀

樓豬同佢男友嘅深黃係底褲好黃？

屌你老母
14年雨革之後
一堆人話要考入去改革又呢又路
19年反送中到以家
最撚落力打我哋既就係當年雨革入班人呀

波台畜生 開完膠post未阿 拉

真定假呀戇鳩
無學歷又失業先話入去改變佢哋？
而家佢既處境都可以客觀咁講佢無料到啦
咁戇鳩話改變佢哋都諗到，俾到咁大權力佢，仲唔變？
一出學堂就變啦傻閪。成班一齊去叫霸王雞呀
你話佢諗住拎支槍啡鳩死啲同事或者入去報料俾老豆搵仔都話呀

送頂綠帽俾佢做畢業禮物
順便慶祝自己做狗乸

一睇就知係貪錢

知唔知咩叫同化

一滴清水，滴落一盤墨水
你想點改變？

睇咗幾頁樓主你啲回覆 其實你自己都有個答案 我地點講你都係撐佢去考㗎啦
變唔變幾年後拎返個post出嚟睇咪知

你預咗分手 唔分就變藍屍

你真心定假膠
深黃考黑警？
改變？墨水點樣變返透明呀？

職業假膠 又有8頁

一起底就知咩料

原來係低級弱智戇鳩垃圾五毛
死返支那啦
幾時去武漢執返老豆老母啲骨灰

不如叫你男朋友加入共產黨
之後再改變佢地

改變就肯定改變唔到架喇
但係如果真係好有定力
都或者可以堅守立場睇下有冇料爆
只係十個有九個都被同化左

大蛇如果問佢有冇出過去發夢，佢會點答

但係散仔做一世都未必做到見習督察喎

有人唔做?

做狗?！

警察之外就無其他工揀 你條仔咁撚廢 分手啦

等睇深黃變深藍

2萬5買低你男朋友人格
唔好講深黃啦

走投無路先會去考既姐
有頭髮邊個想做幟哥，好好裝備自己咪可以做返個人
依家要做狗怪得邊個

認真問有咩問題
進攻功能組別就搬曬兄弟爬山、抗爭無底線
依D原則出嚟
咁滲透警隊唔係其中一種手段？

你地加入共青團救國啦
包你發發之餘可以拯救宇宙
咁叫深黃瞓醒未

block左條傻鳩啦

認真一問
揾槍最快捷嘅方法係咪入警隊？

我支持樓主男朋友。講真而家叫人咪考警察嗰啲真係有信心打得贏警察咩？無武器咪又係被人拉被人打。白警多得一個得一個，就算改變唔到其他人，平時對住手足隻眼開隻眼閉都好過無啦。而家去做警察，除咗無晒尊嚴之外，對場運動嚟講，我諗唔到其他壞處。當然個個都覺得入去會同流合污嘅話無得講。但換個角度諗，與其比一個藍嘅入去更藍，點解試下唔比啲黃入去，信佢哋唔會咁易變？

重點唔係想改變 係失業

做消防員唔得？一定做要狗？你上嚟係求人屌你咋？

咩改變姐
根撚本就藉口
咪扮清高啦 你條仔係廢先要做狗
廢到連良知都冇
2014大把人話做狗改變
結果就係今時今日打得最落力個批囉

當年雨革話加入警隊班撚樣發展如下

2014：我要加入警隊！改變現狀！
2016：我都想扮下嘢 上頭叫到我好難做
2019：唉 我當年都係唔識嘢先跟風去佔中
2020：暴徒！暴徒！暴徒！暴徒！

樓主 1.比洗腦 2.無腦 真係要代香港人多撚謝你哋 無你哋唔會有今日既香港
成個post只係想人哋支持你哋 一唔啱聽就ban 同7婆有咩分別？失業無錢大撚晒咩？大把人都經歷緊啦 唔通又違背良知走去做狗？
被自殺同被捕手足呢？做狗就做狗唔好揾藉口 同埋唔好侮辱(改變)呢2個字 你哋真係冇資格用

如果你係清朝做芝麻綠豆官會唔會改變到清朝⋯做唔到皇帝起碼都要做身邊D大臣啦⋯唯一改朝換代方法係

希望考警察入去改變佢地?
貪錢就貪錢啦，無骨氣就無骨氣啦

你唔係波台狗
你係紅pr

秒

佢真係會改變到警隊

好波

咪撚傻啦 做左狗一定會變質

你都唔明

依家呢個情況真係好似雨傘後期 一大班風向撚網軍叫人去做狗 叫人內部去改變

睇下當年呃左幾多人去做狗

原來又係仆街開膠post

真係好撚懷疑又開始有風向撚網軍開始叫人去做狗

其實香港d賓妹都幾撚正

同雨傘後期同一手法 五毛網軍開始吹風叫人去做狗

狗又可以大聲講個社會仲有好多後生支持狗

但我都會支持男朋友

咁大個人比佢自己諗啦
佢要考既話都唔會比你講2句改變到
但預左承受好多壓力
有無朋友都係睇你性格人品談吐
通常係出社會前keep到班中同
我身邊既朋友都無同當差既絕交🤔

咁賓妹係正

重點=讀書唔叻+失業
為左份人工ok既工咪出聲，扮咩想改變入面
無呢份人工你地仲會唔會咁大理想呀？搵埋d小學雞藉口
比d骨氣好無？
不過睇樓豬回應都係第緊人支持，聽唔入耳

你男友一定可以改變驚隊好快升警務署署長，改變香港靠你了

你唔支持就算 唔好講到咁

係康復香港時代抗疫

叫佢做卧底囉
btw你好諗定有咩可以鏈住佢春袋，裸照又好咩都好。

男人驚春裸照咩 佢好好身材

入警隊第一件事應該會被迫「洗濕個頭」
咁嘅話你條仔就會有把柄畀人揸喺手
無論個心幾白都會被迫黑

應該做既係爭取解散而家既警隊

假膠嚟架 起下底啦

叫咩名？

除左做黑警就冇其他路好行？

無

Hugo tg ： hugo1991

身分證係咪咁寫？

身份證
港獨之父

好仔唔當差

要改變應該去做極端前線勇武

佢之前721 一個頂3 個鄉黑

讀書唔叻即係去做散仔啦
做白衫都話有散仔管下可以導下佢地扯下佢地條狗繩
做散仔你想改變邊個

點睇

佢831俾人打到豬頭咁 手足都割你食屎啦

好多五毛唱衰樓主個idea，佢地驚你改變黑警

唔怕認 831 個對情侶係我地黎

拉

樓主五毛

咁你不如清算哂所有公務員
呢兩個例子應該都係高層落order先做野啦
但係狗唔同
做得狗既都唔係因為單純高層order先犯法打人
狗既個體絕大多數都又紅又藍

我支持

拉

樓主好可能係狗隊五毛

想開膠post洗白

我凈係知我一早BLOCK咗你 完

冇所謂 你損失

佢仲要一早block 損失好大

block六日子同你好大損失

第一個私了佢個acc,問啲on鳩野，block

回頭是岸

打下卡，網上打句支持叫深黃 唔怪得港豬成世為奴咁垃圾

USER NAME

老豆搵仔
老豆搵仔
老豆搵仔

入左去，仍黃，根本無可能有得升，你諗你

紀律部隊咁撚多部門 有人唔做係要做狗 屌晒你地兩件垃圾 仲敢自稱黃 黃你老母咩傻閪

得個一丁友 未改變佢哋之前都比人改變左啦

一個散仔諗住入去改變成個狗竇 唔怪徥讀唔成書 根本無腦

招聘廣告？

Blocked

警察前線黃

佢成日睇無間道

屌你，要你男友做消防仲好過啦

弱閪智

高層問題姐 前線好多都有良知

今日係831七個月 大量五毛開黑警想淡化po

7個月前既今日你係邊呀 鳩up你就叻

改你老母咩。又唔係做黑警首領，改條柒咩。貪錢就貪錢啦

五毛

自欺欺人咁多藉口既

狗同五毛又用翻雨傘後期個招叫人去做狗 大家小心

良你老母咩 呢大半年黎昏迷左？ 睇黎on9既唔止你男朋友喎 你地千祈唔好生小朋友 因為肯定係弱智既 無謂累下一代呀

今日係831七個月 大量五毛開黑警po想淡化今晚行動

擺撚明就係狗

我男朋友精子唔夠力

拉

所以話連登仔正弱智傻鳩,樓主呢種人就係想睇你地激到紮紮跳
個個仆住衝入黎

利申:識樓主,典型反社會人格兼輕度弱智

呢句咪重點 跟住咪俾個借口自己 話去改變佢地囉

得罪講句 根本就係垃圾

我都識龍門個老闆 佢係扮黃食人血饅頭

呢頭見到個po話好多吹風叫人考入去做狗，我仲諗點解冇見到過。

轉個頭熱門已經有兩個。

好仔唔當差啊屌

屌你老母笑到我仆街

黑狗PR全力開工, 收撚皮啦做狗

五毛blocked

無間道？

你講到男朋友咁廢入到警察一個散仔點改變成個機構

不如你哋試下考海關，入境處先， 因為政府工係考咗入政府再轉部門都ok。

不過我認為縱使警隊多一兩個白警其實改變唔會好大， 畢竟新屋嶺嗰啲全部都係比大陸公安控制住， 當差仲反而有機會畀上頭攞嚟祭旗， 甚至係好似黑幫規矩咁要你打死手足證明你唔係臥底

不如你哋盡自己嘅能力考入入境處啦，我認為咁樣仲會更加有用， 至於點解有用，你哋自己諗一諗。 連登公海唔可以亂講嘢，如果唔係隨時會死人👍

讀書唔叻，即係入去做散仔，點改變制度？

可能啲精都係弱智呢 反方向游

on9同門徒入面古天樂有乜分別

入左共產黨先啦

On9 樓主扮女人

收皮啦 冇撚曬fd唔好又上黎開post

我紅字唔係絲打？

做黑警要有斷六親的覺悟
同無間道裏面梁朝偉跟曾志偉無分別

喜歡》她？
同性戀，雙性

係度刷存在感仆你個街啦，黃去考狗
即係黃轉藍，扮咩撚野

喜歡唔代表係愛 你小學畢業未 她代表呀媽

咪撚傻蹬入到去俾人洗腦 黃都變藍
而且佢入到去又可以點改變狗隊
直接解散仲快

我係林鄭呀！

波台勿認真

樓主假膠，善用不推文回覆，感謝合作

有無諗過點過背景審查？

屌你老母分手啦

請善用起底功能

使吾使甘講野

佢弱智

唔明
想表達d咩

明架啦
2014年之後 仲唔明咩
香港人

做警員 點改變呀 咪玩啦 呀頭叫你打 咪又係打 服從 忠誠勇毅 連名都講埋比你聽 白警真心唔會有

又一隻風向狗

捉曱甴+1
Thank you

咁嘅垃圾post都上熱門
你準備好死全家咪去囉

樓主深黃前綫手足都比人屌到咁
D pr公司同分化撚多到